一位醫院裡面既死待

我係一個rn, 係其中一名前線死待.
講真.今日無論抽唔抽中生死籤,作為一個medical staff, 無一個人可以避得開. 作為一個醫護人員，隨時上前線，面對惡菌，其實都預咗既. 呢個始終係job nature, 救急扶危，無分身份地位. 市民又好，警察又好，罪犯又好..不分黃藍，不論政見. 保持中立，幫助病者. 所以，成為死待，講真無諗過避，都冇諗過埋怨患病既. 但的確好嬲，嬲當權者既私心同無知，武漢肺炎發生咗好一段時間，香港政府之癈，真係人盡皆知，只懂趨炎附勢，置香港市民，醫護前線所有人既生死安危於不顧. 一個完全敗壞既政府.我屌你老尾. 病毒可怕，但更可怕既係人心. 政府既私心，武漢人的私心，防護意識之薄弱，不見底既無知，加上自己有事都要身邊人不好過的惡毒心腸. 如果今後有同伴因為武漢肺炎出意外，林鄭月娥，張建宗，陳肇始，一眾無恥高薪既高官們，你地責無旁貸. 但願報應會一個又一個咁臨到你地頭上. 新年了，祝各位真香港人，身體健康，做好防護措施，好好保護自己同家人. 我唔會罷工. 但如果我不幸死了，做鬼都唔會放過你，香港政府.

向你致敬！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

侍＝人土木戈

Sick leave 啦！冇人會怪你！

擺工啦 手足 無必要為左呢個仆街政權賣命

唔值得為仆街政府犧牲啊

有咁on9既想法，抵死啦你
繼續為政權維穩拆彈

大愛撚 你死算啦
唔好感染到周圍傳染人

有人會話你偽善
救到眼前個16個patient但害咗700萬個香港人

好嬲呀好嬲呀 又係報應論

成個post帶出左救人係醫護天職所以唔罷工既信息
你介唔介意po staff證+手寫連登名

屌 唔會有報應架！！！報應唔係天跌落黎係人做出黎架......屌....香港人可唔可以真係動手報仇俾啲後果啲政府高官呀....學烏克蘭咁捉佢出黎打一身都好呀...次次都眼白白見大家得把口送手足去死....好難受呀........

咁似五毛帶風向作文

罷工呀屌

求下你罷工啦，唔好用條人命黎救畜生

罷工啦真心。 憑乜嘢用香港人嘅資源同命去醫支那豬。 佢哋根本咎由自取，條命仲低賤過狗

正想講，一望埋去十足u汪香討d post，樓豬亦從來冇開過post
有好多五毛想帶風向唔好罷工
所以我上面叫樓豬可唔可以影staff card

收皮喇垃圾 真假都好 你都係on9 1名

Pray for you.

讀咁多書都信有鬼? 生前唔做野幫自己居然信自己死後會做到野?
難聽講句 當你地係工具 零件 壞左爛左wfc 自然有新替代
sars後無進步仲退步 仲肯賣命既你 祝君安好

淨係識咁講，唔會改變到任何嘢，只會逐個醫護倒下

自己友就唔會怪你罷工 仲體諒你
相反個班 仲話你地黑護添 話死左都唔抵可憐（港人港地一大堆）

難聽啲講句你自己拎黎 嬲但又要硬食

報應唔會從天而降 請你作出反抗

死快d啦你 同你呢d港豬割

po文要有證，半年啦

真

D武漢人知道自己中左無醫院收，仲去人地屋企吐口水

唔通士兵天職係聽order殺人就應該殺平民？

明知咁做係on9仲去
支持個19政權
你都係幫兇

安全退休咬糧咋
報應
你死左十世都未有報應啊

呢D叫愚忠

中文科拎咩grade

都係個句 打份工𢭃個幾皮何必搏命
仲要政府當你condom
做人做狗自己揀

自己咩都唔做等敵人有報應
垃圾到

Agger

死侍仲咁得閒走去打千字文

恭喜你 你贏到一下來自港共正苦嘅獎聲👏

根本所謂嘅天職係on9 所謂天職只係非醫護人員想你為佢賣命嘅說話 你如果執意要去死嘅話ok 但唔該你同你屋企人，朋友道別 將副身家捐晒出去

因為你一個連累全港人一齊中招

做鬼都唔會放過你 = 中文版over my dead body

原諒樓主啦
連登會令人打錯字

P牌仔屌你老母 喺度分化洗地叫班醫護唔反抗

呢場仗輸左 大家一齊死
贏左 佢地唔會有報應架 十年後嘅講法就係林鄭班底配合中央英明領導 抗疫成功呀
報應係要靠人做出嚟 唔好信就有架
醒下啦 手足

今日好多P牌扮醫護上曬開post話唔會罷工 睇黎港共真係好驚

支持醫護罷工

醫護罷唔罷工，關人撚事

咪撚玩啦哥哥 點解要搞到自己咁慘？

Deadpool

罷工啦 留番條命係未來既日子serve真香港人

搞清楚件事，扮大愛唔係而家呢個時候

罷工

救急扶危係醫護天職 辭職或罷工不是貪生怕死
而係中國有無限的病源走黎又唔截
今日醫護唔反抗 只會更多病源走黎 全香港共同承受

明明罷工係唯一解決方法

我明白樓主job nature發作
但係請樓主停一停諗一諗

武漢肺炎呀！唔係香港肺炎呀！
香港得間P3實驗室
武漢嗰間係P4㗎P4㗎
講責任，遠遠唔到香港去負
係政府主動接收呢堆唔屬於香港嘅病人
係政府決定接手武漢嘅責任
但係，武漢政府並無向香港求援
亦無向香港提供過任何
同病毒相關嘅資料
呢單係人為災難，唔係天災嚟
fight virus嘅責任唔應該喺樓主你身上

如果樓主依然覺得要去fulfil nature call
請你辭職北上返大陸加入義務醫療團隊
咁樣先係真正fulfil nature call

唔想你犧牲 你再考慮下先

根本邊個地方爆發就應該由自己負責
唔通十四億人湧落黎香港要食哂?

如果你係堅抽無吹水！你十分on 9 ! 安心上路啦你

你死咗真係冇人會多謝你
即該SL 啦

請改推真係打算resign嘅nurse

[RN] 病房抽完生死籤 已準備Resign

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

罷工啦

希望你平安歸來 等你報平安

祝福你不過都希望你罷

加油 小心

唔好死
由得D支死就算啦
支那人死只係一個數字
But 真香港人死我會好心痛

\|/

你可唔可以大大聲同政府高員講 係度講依啲冇用

繼續做政府condom 啦
政府每遲一日封關
每日就會多數以百計既感染源由上面落黎香港開花
當你地日以繼夜夜以繼日係醫院努力控制病情既時候
出面會繼續失控
會越來越多人受感染
等到社區全面大爆發既時候
政府先會被逼封關

如果到時候真係發生d咁既事既話
政府係首惡就走唔甩
而你地拎住救急扶危光環係醫院死頂既醫護就會係幫凶
好諷刺好委屈？
係啊，現實就係咁
你罷定唔罷都係害
而你地只可以兩害取其輕

我唔會罷工
樓主你自己死好，唔好惹埋你家人同香港人

做鬼又如何，咪又係無牙老虎

agree 睇埋證先好啲

真係寧願你罷工都唔想你送人頭
醫還醫，都要醫得有價值
依家政府乜都唔做，醫好一個又有3,4個出黎
更何況依家係未有方法醫

是是但但up幾句就係真醫護

就算係真醫護, 咁撚大愛呀就上支那做義務醫療團隊啦

不論政見?班警仲條骨咁打碎有冇政治中立過 死你老母侍 唔肯罷工仲去救班支那肺炎狗扮偉大?幾多人被自殺被強姦?你呢啲人要死就快唔洗開post刷存在感

打份工炸....
搵命博...痴撚線....

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

好多錯字

政府唔閉關
醫護遲早都係會病到七七八八
咁同早啲罷工有咩分別

希望你會罷工
不過尊重你既決定
萬事小心

個ac好乾淨wo

死咗點報仇
有d野唔係非黑即白
有冇諗到非常時期做道德撚其實係最唔道德

無證你寫乜都得

睇下武漢醫生段片
唔好睇到自己咁重要
你地根本就無能力阻止到個病
只係白白送死
為左乜 不如你答下我
唔好話咩崇高理念 bull shit
林鄭政府一日唔理咪攬炒
我唔想見到你地自殺

On9無人覺得你英雄
只係港豬 死港奴

咁撚勇，你估真係有人會多射你覺得你偉大？咪撚on9 啦，屌你老味你無屋企人？仲信比天收，有報應？ 罷工啦柒頭！

睇嚟政府好驚醫護罷工

唔罷工只會害死更多人

罷工呀！ 你on9架？

你死咗咪實實在在嘅報應囉

死待=待死

唔好死
擺佢老母啊

返屋企問吓你老母生你係咪為咗幫政府洗屎忽
20年後iphone出到30，你想試吓用，就躝返屋企瞓覺熄電話啦

好嬲好嬲，但大啖食政府嚿屎
咁無人幫到你

支持你哋罷工

一係死 成世玩完
一係罷工 過半年再入返HA或做NGO
死都唔驚驚罷工？

你應該第一個染病死，你既自私害死全部香港人。

罷工啦仲搞咁多

好嬲
做鬼搵港共報仇? 好!
罷佢老母? 不了

jm9

字都打錯咁多,零分重作。

有啲同感，尤其個P牌

明明罷工要求封關係對件事好
控制疫情
偏偏就大愛
我唔想有第2個謝宛雯

你決定左唔洗同我講咁多，真係唔好彩既話拉埋黑警狗官落水

呢句同等天收邊句大作用d?

求下你地罷工
唔封關你地做死曬都無用

咩叫預左要遇惡菌？95搭8，依家人地做錯野令一班醫護要幫佢地cover，係班垃圾官廢，唔係天災啊屌。你地係幫人醫病，唔係幫人賣命！人地唔做好本份，就要你做多一份，而你咁做係好大機會令更多人死，諗清楚啦Ching！死好簡單，活著很難，有勇氣去死，不如有勇氣去生存落去救更多既人啦！

on99,你留係醫院救支那畜的話,唔該你自己唔好放工,半年後唔死先好出返黎呀

罷工先係治本既方法

點解要做鬼唔resign做人

罷工真英雄 條路看己揀 死路黎

自已唔做D野迫政府, 走去求個天有報應? 一睇就知係五毛帶風向作文, 想引醫護入局, 唔好罷工

作為一個護士
見到你打既野
覺得好嘔心

余謹以至誠
於上主及會眾面前宣誓，
終身純潔
忠貞職守
盡力提高護理專業標準，
勿為有損之事，
勿取服或故用有害之藥，
慎守病人及家務之祕密，
竭誠協助醫師之診治，
務謀病者之福利。

感激你, 但條柒婆唔會知邊個係南丁格爾!

打錯超多字
篇嘢好假

如果係真 你唔好以為你死咗會做到烈士 你係港共政府嘅幫凶 冇人會可憐你死

打份工啫戇鳩
博見報咩罷工啦

唔罷工就咪喺度咁撚多聲氣啦

係度鳩叫係冇人會理你的
正苦唔會可憐你

6月9 - 100萬人遊行，港共：WFC
6月12 - 衝擊立法會，港共：暫緩

唔想死就配合工會活動，罷工

似五毛風向，拉

已經在自暴自棄了
其實有方法令更多香港人受保障
你心裡是知道的

拉

柒頭咪撚帶風向想醫護繼續做啦 我屌你全家呀

講埋曬啲咩做鬼唔會放過人有鬼用

可能樓主真係大愛撚呢

由佢啦，我一定叫晒身邊Ｄ護士ＦＲＤ咪撚番工

唔罷工

btw 唔好做鬼後先唔放過佢地，建議做鬼前